民安隊長官被指駿洋邨當值期間向女隊員「上下其手」 警列非禮案

正用作檢疫中心的火炭駿洋邨，近日傳出有人員涉及懷疑性醜聞。網上有帖文指稱，上周一名民安隊男長官在駿洋邨當通宵更期間，曾命令一名女隊員到休息室，藉詞按摩非禮該女隊員達兩小時。民安處未有回應指控，僅指事件已交由警方處理，不會作出任何評論。警方確認接獲報案，暫列非禮案處理，暫未有人被捕。

Facebook專頁「公務員 Secrets 二代」早前轉載一則帖文，提及民安隊一名屬後援部隊的男長官於上周凌晨時分，命令一名年輕女隊員到休息室休息，該男長官隨後亦進入該休息室。帖文指，該男長官先獲取女隊員信任，藉詞用手為該女隊員按摩，再對她「上下其手」，持續觸摸女隊員多個私人部位長達近兩小時。

剩番自己入link睇

成兩個小時冇反抗？

分

狗乸本身都係淫賤水炮車，明顯係勞資糾紛

共享天使，差佬食完之後比民安隊

除左比人綁起左想像唔到點樣比人摸足兩粒鐘

紀律部隊啲女都啱

勞資糾紛

民安隊喎

狗那大波白衫女警可以一戰

唔好咁啦 全世界咁多大波妹 係要揀狗乸

有咁多靚女做民安隊?

上下其手２個鐘 ，無反抗

摸兩個鐘都好L攰

咪係cls

似真係按摩

摸兩粒鐘都引發唔到高潮
緊係要報警彈鐘

咁多黑警守駿洋邨，成個區域又冇其他閒雜人，隔離咗啲住客又唔可以出門口，真係叫天不應，全港犯罪率第一嘅黑警點會忍得住 派啲女去守真係同做慰安婦冇分別

勞資糾紛,應該勞工處

兩小時？
隻碟應該捽到花哂

一撚樣

20歲🤔！未投入勞動市場，唔識職場黑暗。

唔好假設所有紀律部隊都係男人婆啦！呢支紀律部隊係輔助，近乎不用執法。

檢疫中心無咩👮力㗎！